唔 撚 怪 得 高 登 會 沒 落 ！ 屌 ！

介面柒到

真瓊姐

king jer

真king ger?

係街到笑左出聲

諗起pokemon

King jer咁反骨？

歡迎king ger 光臨cc台

假kingjer

假的